完 啦 好 無 ？ 唔 好 再 自 欺 欺 人，拎 2 0 0 萬 人 打 飛 機

完啦好無，每個禮拜，每一場仗全部都輸哂，你睇下你身邊既人，由第一次，第二次出黎遊行反送中，到今日幾多人口講唔割，實際獨善其身。

反正拉既又唔係佢地，佢地支持你殺人都得，滿足埋佢地內心既慾望，但你叫佢走出黎，佢一定第一個縮。

唔好再用200萬人黎打飛機，真正出黎既人已經少之有少，大家都厭倦，真係唔甘心都冇辦法，唔好再要前線既手足犧牲佢地既人生去換取一班無賴既前途。

唔好話咩各有各做，我捐錢比前線買物資咪得，如果你係咁諗麻煩你出去睇一脾現場有幾多物資，冇巴係人，係你地一個二個做鍵盤戰士，揾前線手足做檔箭牌，你地都有份害死手足。完啦。

唔想再見到有手足犧牲，求下你地完啦，放棄改變一個本來唔值得去改變既地方。

Hello sir

Hi ar sir

拎遊行嘅開支捐比前線仲好啦

sir你老味 你睇下自己有冇出過去先講野，我 又一日 你都唔識好打有限

Sir你老味 你睇下自己有冇出過去先講野，我 又一日 你都唔識好打有限

唔洗打飛機呀
屌你老婆咪得囉阿sir

屌你老母叫人放棄

無架啦 終極Condom. 而家連律師法都唔夠，仲講乜野生活費

大家都有思想，唔係你講一兩句就可以令到人地放棄
況且現在社會真係有個大問題

又block多個五毛

咪就係你呢啲廢物鍵盤戰士，害死前線囉，錢有冇捐呀屌你老母，你做過乜野幫前線呀，有冇出過去幫手呀？

屌你老母

咁當然啦，只係講出我既想法，幾千個前線放棄自己人生為左一班龜縮既香港人爭取。

屌你老味 你睇下自己有冇出過去先講野，我 又一日 你都唔識好打有限

真真正正當前線係condom咪個班人，係咁推人出去1死，自己喱係屋企打飛機叫人出去。

唔岩聽就遮住自己對眼扮無事
同奶共apple一樣
一邊說奶共一邊繼續用

輸你老母 block

現在物資多撚到你用幾星期，你捐錢捐物資有撚用咩，現場係冇人，冇哂前線手足，唔好再呃自己捐錢 = 支持， 你捐錢係有份害撚死佢地

周街都未放棄，出到都盡出，唔會放棄，一日唔成功就一日都唔洗旨意做生意

識你老鼠咩戇鳩

funny. 冇出過去仲好意思屌人老母 搞笑。

哩樣明白，講我都識講啦，有幾多人願意行出黎，心中有數，每星期見到又係同一班人，只係每次都少幾個咁解。

繼續做鍵盤戰士，繼續推手足去死。係你地害撚死人

坦白講，個個星期出完黎放火魔法塞路真係無鳩意義

就算我地放棄，前線個班都唔會放棄啦
我地放棄咗，但佢地繼續，咪仲易比人捉

為咗前線更加唔應該放棄

拉

第二日睇住成班港豬正正常常返工，一係話自己唔得閒去唔到遊行，但我係好支持架，哩啲先係人面獸心，比柒婆更仆街，而大部份香港人而家就係咁

拉mud

係因為你地唔放棄咁勸佢地唔好放棄，事實上你地又敢唔敢行出黎？ 驚比人拉 ？ 驚要坐幾廿碌？ 咁你點解要繼續推前線去死呀

其實今日係好撚多人
不過冇法聚集

拉

個班大仆街黎，鍵盤戰士萬歲。

笑咗
唔放棄咁勸佢地唔好放棄
姐係唔勸佢地就會放棄?知唔知自己講緊乜㗎?

我覺得今日20萬都唔知有冇， 真心個句。

廢話， 冇人支持佢地 佢地咪會放棄，你用下腦諗諗先。 唔止要勸佢地收手，仲要話比佢地知唔值得為班大仆街犧牲自己。

輸咩?有人拉就輸 咁打死警畜係咪贏左
贏係爭取到民主同自由，5大訴求
每一次上街，都為運動保溫，令警畜惡行展現人前，令政府主動破壞經濟
經濟越差，反政府力就越大，就接近成功

PULL

無人支持就一早比人拉哂啦...
你都駁得好牽強下，分化撚嚟講手段都算幾差

重開啦

哈哈哈， 民主同自由，香港人唔配，你睇下有幾多人係真係會付出。

你收皮啦，返你嘅大灣區共享榮耀喇，記得帶埋你副身家上去幫手還債呀。

點分化撚，只可以講一句，如果你有出過去前線點會唔知我係邊個，我係睇化左，睇化撚。

又一個冇腦

push.

pull

push

岩岩黎p仲好意思黎pull, 你害撚死簽啲手足呀撚樣

你想講甩p?

你知唔知點先會有p牌架?推出呢個制度個下我已經唔係P

點解會唔知嘅你?

Hi Sir!!

Blocked!!

其實樓上sir乜鳩啫 佢講嘅係事實 日日係度打飛機 笑鳩班狗 手足就拉一個少一個

屌你老母 郁啲就退 屌喇星比你叫到200萬人出黎都冇撚用 只係有二百萬個雪糕筒出左黎 唔該要出黎既同自己做一做思想預備 你係出黎抗爭 唔係出黎玩捉伊因
仲有嗰啲比人講中駁唔撚到就hello sir 既我屌撚哂你地老母 你班撚屌係害緊同路人唔去面對自己缺點 你地係比黑警只高等一級既廢柴

屌你喇 咩打飛機 今時今日隨時過200萬

悔氣灰心撚
黃花崗七十二烈士得咁少人都照衝
有冇怨其他人唔理佢地而放棄呀
收皮啦你

笑左

算鳩數啦，個班人先係終極分化撚。

1，2，300萬人出黎又可以點，你估個個都真係有咁既心理準備，冇可能，你知，我知，大家只係呃緊自己推前線出黎死。

咁你又做左啲咩咁巴閉，叫佢地沖同唔好放棄？

香港人唔值得贏

hahaha

曲直難分

拉
甴近平

真 前排睇過有個比喻好撚中 佢地係獅子 我地係羚羊群
每次聽到香港人 反抗真係好撚想大大聲笑但一陣比人私了就仆街所以忍住左

同樓上班sir閪講多句啦 成日講要進化進化 你地係要進化既 首先第一步唔該你地面對下自己既缺點先再作出改善 你地都呃左自己幾個月喇 係時候醒下

我講真說話 咩曲

thx

最錯係班人唔肯認。

過50 萬當贏

咁一早輸左

你想放棄咪自己放棄先

咁大個人 自己決定條路點行啦 連獨立思考想冇咁學咩人出黎抗爭